有冇人試過屌地?

試過屌床

玩信長咩英都出

毛毛閃屌大技冰計火計，1500入袋

火計換落石好似好啲

手速慢成點先會屌地接大技

閃屌落石大波細波

+$300

$#

閃屌隱入身大

高手係 落石屌地大波閃爆彈手女劍